毒撚聽到呢2隻字，係咪會驚到瀨屎

2隻字：

分組

係正常人都會嚇到瀨屎啦死肥屍

好怕無人同我一組

所以我一向聽天由命
同有剩嘅人組

老老實實
分組唔可怕
分到d仆街自由騎士先可怕